啊蛇今日又玩Cosplay 手臂綠帶手臂綠帶手臂綠帶

push

Push

推

你點影嫁？Sir

屌你咁大個巴士站係人都影到啦

似普通便衣,點會COSPLAY帶狗嘅防裝入示威者人群

最右邊條慌撚
好似指緊影相人